[史上最嚴重炒車]思古井個人履歷表(炒車唔係指佢個樣)

五分鐘令你明白思古井事情來龍去脈

思古井因成績欠佳同X小姐講好多自殺言論，企圖引起X小姐注意

思古井特登唔聽電話 令X小姐誤會，與教會及社工商討

社工認為思古井有機會因為學校成績未如理想，未能聯絡思古井

及思古井有意消失，製造自殺懸疑（有消息指思古井係港安醫院更衣室過夜）

所以判斷有好大機會真係自殺，決定報警

結果警方去左港安醫院搵思狗，驚動警方之後

院方將思古井實習表現填為不滿意，space收到有關報告後，決定要思古井退學

最後係高登，連登發起行動，進行一系列網上及現實欺凌

space讓步，但要思古井defer，思古井休學期間繼續進行一系列不道德行為

思古井結果都係表現未如理想，被退學

思古井再於連登尋求協助及籌款，結果連登有會員開始質疑思古井人格及目的

証人見時機成熟，連登不再盲目支持思古井，決定挺身而出，指証思古井

帶出思古井人格，思想，行為上有不少異常，並揭發此人內心歹毒
---------------------------------------------------

高連兩登炒車點：

無視葉小姐收到自殺短訊，社會經驗不足，指責X小姐向教會求助

無視証據，任由思古井滿口大話到處攻擊異見人士

錯誤信任思古井人格

幫助思古井進行一系列現實欺凌

思古井有目的及有証據籌款吃喝玩樂，成功籌得巨款

盛讚思古井人格身高容貌

#2 個人資料及錄音自爆篇
#3 圖片自爆，狗公，侮辱女性篇
#4 相關資料

思古井個人資料：
原名：女人湯圓 ( 別名：梁烈銘 )
住所：鑽石山/黃大仙 龍_苑 _璋閣(E座) 3210室
電話: 98253639 / 93293263
小學：聖公會基心小學
中學：香港神託會培敦中學
大專：香港大學附屬學院 - HKU SPACE (踢左出校）
實習：香港港安醫院–荃灣

錄音篇：
首先：思古井聲音及電話確認

自爆純粹想網絡欺凌目的，對教會，葉小姐及相關人士人格謀殺

耶教徒自願幫佢拍片剪接製作，結果只令思古井籌得$1100款項
影片發出三日後，麒哥，現在為「無課 Move Forward」拍片團隊的隊長
思古井迅速割席，麒哥由基督徒變成”一個耶撚”，短短三日麟哥淪為Condom

偷取母親抑鬱証藥物，目的：追求有自殺傾向女生

對所謂”心愛女人”幸災落禍

証明思古井令人誤會自殺，因而教會及社工報警

圖片類：
有意圖及有目的地籌款吃喝玩樂

誘騙十四歲女生飲酒及有意圖 性侵犯/與未成年少女發生性行為

煽動網民，連累無辜

花心狗公，人人得而誅之

失去信仰，潛伏教會，伺機出動

利用網民，不擇手段

連登揭發POST及更多詳細資訊：
(最先揭發思古井陰謀貼)
思古井（梁烈銘）罪證大公開(1)
思古井（梁烈銘）罪證大公開(2)
思古井（梁烈銘）罪證大公開(3)

連登巴打炒車POST：
我思古井正式同全部網民道歉
思古井上左報,港安疑歧視「被自殺」學護
思古井被誤報自殺疑涉博恩浸信會糾紛
耶撚搞到我facebook page 都用唔到
思古井親身上耶教異聞錄及教會趕客實錄

高登巴打炒車POST：
俾教會搞到冇前途Post1：
俾教會搞到冇前途Post2：（已被刪post）
俾教會搞到冇前途Post3：
俾教會搞到冇前途Post4：
俾教會搞到冇前途Post5：
俾教會搞到冇前途Post6：

請到此處討論

討論傳送門
請到此處討論

推一推

巴打打得好詳細

終於有清晰版

推到思狗（梁烈銘）身敗名裂

Lm

連登仔炒車炒到慘不忍到

推

推上去

大力推

💣🚙🚕

屌你我都炒左

唔係有新料咩？

巴打可唔可以加返個時間序係每次發生事件之前,WHATAPPS圖直接補返個大約日期入幅圖上面,直接連埋事件發生次序,咁樣新入USER可以清楚知道佢咩時間發生咩事,講過咩說話,依家分左段,圖還圖,字還字,睇係好快,不過缺左連續性,大家好難明白佢其實搵人幫佢同時其實背後食緊女,利用緊大家同情心黎滿足緊自己私慾

SORRY FOR 199

既然爸打都做到呢個地步,考慮下執個靚TEMPLATE出黎,等梗多人明白佢做過咩野,等大家重新判斷下佢為人

利申:純個人意見,不喜勿屌

幾多車連環相撞？

空難

有冇人補翻 葉小姐
比思狗老屈圖

推到比連登仔知
自己傷害左個好女仔
搞到人身敗名裂

呢條友真係好噁心
男人老狗心腸惡毒到咁

好彩當時保持距離
最多用emoji推左下post

原來咁毒

兩登 + HK01

好似炒大車 點解冇乜人講咁嘅

我都唔明

仲有網台同熱血時報

連登反耶反上腦
不過一個人去到咁真係好恐怖

唔好比個post離開熱門

不敢面對

點解咁嚴重都無人報警拉9佢既？證據咩都齊晒

利申 高登時期追過下po就無點追了

屌 終於明成件事做乜 咁撚狗嘅條友 BTW 依家條友點 潛水?

嗰陣好似玩到貼埋街招喎

潛夠水未呀 思古狗（梁烈銘）
西瓜賣斷市喇

幫補圖

以上係思狗與葉小姐嘅對話圖
足以證明葉小姐係受害者

你啲公關技巧呢

過千個連登仔比個書都冇得讀嘅廢青當棋咁玩

梁烈銘（女人湯圓）

蔣狗你係咪都要道歉呀

葉小姐好撚慘
好彩而家終於還返佢一個清白

當日有份玩過人的係咪要道歉

成件事好癲

巴打借你個整合嚟放係網絡大典

陸永絲打嘅建議

當年高登 去到依家連登 全世界炒車
當初係高登我仲話件事應該唔會咁簡單 事主(思古井)肯定本身都有問題
點知比人屌到戇鳩鳩 依家炒哂車 好撚心涼

屌真係炒撚曬 推到佢仆街

水落石出

希林

推到思狗quit game

其實無啦啦點樣可以被人整到退學
一定係本身自己有啲問題喇

典型反社會人格障礙 好有興趣研究佢

想知c古井追擊個社工有冇釘牌

當初又有幾多人識咁講

冇

嘩屌
好恐怖

好靚仔
溝死希臨啦

比哂機會佢認錯都唔認

其實而家者係點,條友有沒誹謗

還返希臨姐清白

你應該要同葉小姐講對唔住，不過對人地嚟講，呢個係畢生難忘嘅經歷

人地走左去台灣喇

你唔係比人追擊緊咩 仲有時間入嚟

慘

人地要同思狗割席呀

有冇人計過幾多車相撞

一早覺得呢條友走火入魔 搞咁多野累人累己得不償失

大大話話唔少過一千啦下話，世紀大車禍

最起碼post 返上poly secret. 呢個係最影響到佢身邊人對佢睇法嘅地方

希望個post可以上到1000正皮

思古井，全名梁烈銘，舊名為女人湯圓。於2016年9 月15日在高登開POST "返教會返到俾人搞到前途都冇埋,我應該點做?" 內容訴說思古井深受教會逼害，更慘遭心上人葉希臨出賣，可惜一切都只是思古井利用兩登所進行的一連串報復，實情如下：

思古井因成績欠佳同葉小姐講好多自殺言論，企圖引起葉小姐注意思古井特登唔聽電話 令葉小姐誤會，與教會及社工商討社工認為思古井有機會因為學校成績未如理想，未能聯絡思古井及思古井有意消失，製造自殺懸疑（有消息指思古井係港安醫院更衣室過夜）所以判斷有好大機會真係自殺，決定報警結果警方去左港安醫院搵思狗，驚動警方之後院方將思古井實習表現填為不滿意，space收到有關報告後，決定要思古井退學最後係高登，連登發起行動，進行一系列網上及現實欺凌space讓步，但要思古井defer，思古井休學期間繼續進行一系列不道德行為思古井結果都係表現未如理想，被退學思古井再於連登尋求協助及籌款，結果連登有會員開始質疑思古井人格及目的証人見時機成熟，連登不再盲目支持思古井，決定挺身而出，指証思古井帶出思古井人格，思想，行為上有不少異常，並揭發此人內心歹毒
---------------------------------------------------
高連兩登炒車點：

無視葉小姐收到自殺短訊，社會經驗不足，指責葉小姐向教會求助無視証據，任由思古井滿口大話到處攻擊異見人士錯誤信任思古井人格幫助思古井進行一系列現實欺凌思古井有目的及有証據籌款吃喝玩樂，成功籌得巨款盛讚思古井人格身高容貌

資料來源：
[史上最嚴重炒車]思古井個人履歷表(炒車唔係指佢個樣)：

咁樣放上網絡大典ＯＫ？

連登有個大仆街

網絡大典LINK

本來都信思古井既，但果陣見到佢響綿羊個post度扮可憐請求巴打將件事放埋上八大secret定點搞咁大，就開始懷疑佢人格係咪真係完全無問題

推佢老母

成個弱智都想食女
屌佢老母連登仔唔係咁都忍呀
大神是也仲唔出黎

好彩當時我冇鬧過希臨，淨係講過教會
唔係怪錯一個清白又好心嘅女仔

無追開但有疑問
其實點解果陣希臨無post到啲對話出黎其實係好有力既證據黎 定果陣啲人無留意？

大神是也有回應過話好失望 信錯人
依加睇下佢會唔會追擊翻思狗轉頭

係咪應該開返個車禍懺悔post
利申:保持兩秒距離

教會方面 一直等待思狗會悔改
比機會佢改過
呢幾張圖都係巴打啱啱先收到

因為人地一直都仲係當佢朋友 唔想以惡還惡囉 見到個巴打po證據嘅時候 話葉小姐仲係好關佢個仆街呀

可能個時就係見唔到對話先覺得可疑

屌你老母思狗不得好死
希臨小天使

呢個思古井高手黎喎，利用高登連登仔唔信任女人+反耶嘅傾向，又用埋d毒撚受害者形象令到巴打落搭，最正嘅係佢又有一d似是而非嘅證據，呢一個局差d就成功set死大家，佢玩政治手段一定好勁，不如下一屆立法會選擇推佢出黎，一定玩死班建制派

人地有出色嘅公關手段

清一色正皮

大家好 我都係曾經幫過思狗嘅人
成件事後我總於提起勇氣問佢
但佢仲理直氣壯咁覺得自己冇錯

思狗如果你有mon po
希望你真係改過
害過人 無論幾時害都好 你都害左人
你仲有咩理據就放上黎澄清解釋

大抄車
我決定向葉小姐道歉

連登就變碰碰車場

post段對話/最關鍵嗰幾句黎睇下得唔得？

想睇下佢仲可以有幾無恥

當初就係因為網民而驚動到傳媒，如果大家想補救，我建議再一次動用網民力量令傳媒介入澄清，有用好多

Push
防止炒車，你我有責

我都係

真係好似睇緊電視劇咁撚樣,

好撚好彩果陣睇下就算,冇炒到車.

再一次證明連高兩登仔d智力如何低劣,

果陣第一個post好似有成千鳩個正皮.

當初有份叫佢做閪臨果d依家諗住講句對唔住就算數？人地明明係清白但俾你地屌到開哂花，仲過埋台灣，造成嘅傷害有幾大。唔通差佬屈你老強身邊人全部鄙視你，再捉你坐翻十碌八碌然後同你講d差佬炒哂車判錯左，講句對唔住然後放翻你出黎，你都接受到？真心鄧個女仔慘。

咁都有女食 咩世界

利申葡萄

其實好多人都唔蠢 不過連登一向反耶 有幾多人只係想借題發揮 大家心知肚明

我只可以話佢個人好有問題
就連而家佢都仲同我玩緊攻心計
選擇性回應問題以及只對自己有利嘅事做回應

圖同聲我應承左佢唔公開
除非佢之後再做過份嘅事
唔係容許我保留番我應承過人嘅事

對唔住 你地屌我偽善喇

希臨

收到風當初c古井既同學都話佢個人本身有問題，點解冇人理

屌你真係冇撚用

思古井真係狗都不如

公投，誰是連登首席過街老鼠

喂老老柒柒你地有無諗過籌旗賠錢比返希臨
好地地一個女仔比你班想食花生既人咁樣搞 無埋前途
金錢賠償返比佢都不為過啦？
利申：果陣已經覺得思狗有問題 都想捐埋一份

依家都冇人理

思狗 屌

真心道歉既會員請每人印10張

係自己屋企附近貼

所以咪話炒撚曬車

呢d大話精咸蟲呃錢狗 仲要搞女人
真係死不足惜
正一垃圾

仲要肥 死肥西 睇到就嬲

一開始見到思古井講啲野都覺得佢係精神有問題。只係兩登一聽到耶教+女+社工就=一定錯屌左先。

利申：無份屌

推翻上去

推呀

好在hi花左車頭姐 前面班人

其實我覺得我哋仲差個人要同佢道歉，綿羊個陣無啦啦玩自爆，咁如果綿羊100%=思古井嘅話，係咪要同個個無啦啦被人搵咗出嚟嘅女仔道歉

有份攪鳩人既，唔該唔好得把口，做反啲實事。
當初岀左幾多力唱衰人，唔該你盡反十倍廿倍努力去幫人澄清反，拉反當初比你地捧到上天既思神落地獄。
攪鳩人戈時你就咁落力
依加攪錯好人一句sorry 算數？
將心比己，比人屈戈個係你會點呀戰士
就係你地啲不負責任既人令我覺得立網路廿三條都係合理。

可唔可以唔好比佢沈

連登仔一見到耶撚就屌鳩耶撚先

推呀
出黎面對呀嗰千幾個連登仔
到而家連200正皮都未過

有人問整合就SEND呢條LINK出去

唔好自己求其UP幾隻字話思古井係仆街就算

當初我係舊登都咁講過 我仲話呢啲只不過事主嘅片面之詞 你地就信到十足十？
之後一講比成班巴打係咁屌返轉頭
就算比你當初識咁講都無用 你地班友根本就會屌返人轉頭
家陣炒撚哂車 真係抵你地死

某部分特別on9
見到係耶+女就起哂鋼咁
就好似條女俾人強姦都可以屈佢做ptgf

你只係縱容緊佢繼續錯落去
醒下啦

代答：吓，講句sorry算㗎啦你嚟真咩(好似係)

Post舊登？

思狗偷偷地留咗一個負皮

果時又話人地係雞係臭西
依家個個收哂皮唔出聲
連登仔

負皮是我比的

咁既樣好撚心佢去叫雞好過啦

同佢whatsapp都覺得嘔心

推到思狗仆街

你肯定佢唔會比人彈鍾？

青靚白淨返教會做義工一個星期都約到女出街啦

屌佢老尾
咁樣可唔可以告詐騙獲取金錢？

愈睇愈覺得呢條仆街好撚嘔心
有咩方法可以搞大佢令佢翻唔到身?
令佢屋企附近所有人都識佢呢樣一定要做
報警話佢詐騙/衰十一得唔得?
將證據send埋去幫過佢嘅fb page/電台有無得諗?

思古井一日之間變過街老鼠

佢真係慘 個陣成班登仔玩佢原來有口難言

要數兩登炒車事件，呢單是咪炒得最勁？

我認我當年都有份係高登屌過

一個月炒幾十次重要炒獲勁

Sorry 真係唔知咩事，想問問葉小姐點解要去台灣？

集體炒車區

其實有，不過當時畀人帶風向

其實等左好耐，終於有證據炒車
籌錢果時已經覺得怪怪地，冇乜點理落去
但仍然覺得教會都唔係d咩好人

Pish

果陣佢講咩都冇用

一早就覺件事唔多真
不過條撚樣咁都未自殺既

真係估唔到 案情發展到依咁既地步

葉小姐

返工讀書又唔見你地班友咁撚上心

好彩我係良好駕駛者

其實你地有份炒車既 點還到個公道比希臨
好地地一個心地善良既女仔 比你地搞到咁
我真係唔明你地呢班大偵探

古思井事件 少女被姦疑犯自殺事件
究竟要炒幾多之2車 害幾多人無辜受公審

起身一推

柒完下次咪又係炒 班神探理撚得你咩，下下衝出黎做神探

思古狗

唔怪得個名咁熟
原來係無挑個開post人
之前重以為佢好好人

炒車果d應該實名登記啦

班年想食花生 唔理合唔合理 一尾推左先
我覺得上網真係令到一個人既陰暗面出曬黎 由其是呢班所謂香港人

毒撚真係好恐怖

清算

sor 囉

院方將思古井實習表現填為不滿意，space收到有關報告後，決定要思古井退學

想問依個做法係唔係合乎規定之類？

衰十一個張圖係邊個爆出黎？

佢無論如何都要令到網民覺得佢係被逼害
咁既人我好質疑佢係咪適合做護士

一班容易比人煽動嘅垃圾

佢自己將同14歲coco啲對話cap畀朋友睇
曬命之餘仲加多句「14歲一定好緊」
簡單嚟講係衰on9衰曬命

耶教係原罪

推

呢單真係炒得最甘⋯⋯

唉
炒撚晒車呀

點解咁都會有負評架

成班柒頭 開追悼會啦

相由心生原來係真的

樓主開新post時補翻，錄音script。
方便大家睇。

唔係，唔係唔係。
你搞錯咗喇。
我放上高登嘅意思
并唔係話想俾其他人知道乜乜柒柒咁
係因為我知道擺上高登係會造成一場網絡欺凌
會有好多人起尻佢地底
為佢地生活帶來唔少嘅壓力
甚至好似好多例子
例如會有好多人打電話俾佢地
會就住件事去問佢地。
網友都係人
週邊嘅人會對佢地造成冷眼
又會起疑呢間教會
我要佢地人格俾人謀殺
我要佢地仆街含家剷

第二段錄音

其實搞咗高登呢個post之後呢
令我獲取到一啲能量或者能力
我揾咗啲都幾powerful嘅人係可以去幫手
甚至係出啲律師信或者聲明去證明我根本冇自殺
咁總之係揾咗啲強力嘅人去幫我喇
重要係有宗教背景啲人
我詳細講下喇
我地果間教會叫博恩浸信會
依家係浸信會嘅高層揾我
即係博恩浸信會只係浸信會其中一個嘅分支
係浸信會嘅高層去揾我
佢話：你唔搞大個post嘅話，我地用人情牌睇下可唔可以令你翻學。
就係咁樣喇
另外，佢地話俾我聽原來san姐姐佢係社工界嗰底都唔係幾好。
如果我想佢俾人釘牌，係一件好簡單嘅事
仲有，如果我再搞興個post,
Gary sir都唔洗係教會界立足
至於葉希林，我照樣有辦法令佢人格破產
其實我連呀 villiam, nacy , 葉子游都可以拉埋落水
不過我念在舊情，同埋佢地真係冇害過我，
先到唔去做啲咩，
而實際上，其實villiam同我絕交之前係鬧咗場大交
其實我都好有理由去憎villiam
不過我見佢無害我，所以就算
其實我一直開post都留一手，
我從來未將佢地地址擺出嚟
如我擺埋出嚟？
佢地學都唔撚洗翻，好撚唔得閒tam呀
得罪我？食撚屎喇
佢地成件事最錯唔係處理手法
而係佢地揀錯咗對象
佢地好惹唔惹，惹着一個顛嘅
仲要係一個有好多好多好多frd嘅人
我背後有嘅人力物力係你地想像唔到咁多

呢度d人一向冇腦跟風
唔岩聽就群屌人老母
俾人利用好正常
幫過佢既抵撚死啦

舊登同呢到都係一鳩樣
家陣樓上班人又反返佢 真係可笑

銀牙

巴打咁好心機

聽到佢把聲都想嘔

呢班人真係搞撚笑，係咁以搵條友放的料上黎，就好似發生係佢地自己身上咁，什麼貼街招都搞埋，以家炒晒就貼返條友街招，真係未柒撚夠
搞到網絡世界就好似佢地既現實世界咁，認真你就輸了，睇人仆街最開心，做花生友咪算 成班肯定中學都未畢業先搞埋的咁既野
我諗得班中學雞先會咁得閒玩咩狙擊，起底組呢的朋黨野

真係好憎呢啲人。
仲要搞女仔

聽錄音個種語氣仲要賤多10陪

10倍

好彩冇炒到車
搵人喺polyu secret/poly民主牆講翻成件事,葉小姐真係好慘

今日係

原黎葉小姐用心良苦架

咁撚樣柒個係度講flirt唔flirt真係好撚有自信
以為自己溝女有一手果野先好笑

真心道歉就應該夾錢登報道歉
淨係貼思古井街招對個女仔有咩好處
俾成班鍵戰抹黑到成個學校都知
到平反果陣就淨係係連登出個post say sorry
但就仲有大把人冇上連登唔知條女原來係俾人屈

佢地係指緊"教會"d人

各位自行判斷教會係咪佢所講咁黑暗

定係有人故意製造証據，抺黑教會

聽完錄音仲覺得教會有問題既請提出論點。

錄音中既所有人名已經棄暗投明，請大家唔好起底殺錯人。

真係已經完全唔知講咩好

其實真係唔明點解佢有一班人跟住佢一齊走
到底梁烈銘講左啲咩先可以呃到佢地一齊同佢走

有巴打講過，跟佢走既都係年紀細

思古井利用佢出色既關公扮可憐

加埋利用一班心智未成熟反叛心態，要說服人唔難

佢都呃左好多連登仔，呃埋十四歲妹妹，要呃一班細既跟佢走有咩難度

期待思古井出書教呃人

WA，呢段夠爆，夠哂癲覆佢指教會對佢有迫害既所有指控
佢根本就係一個無信仰既人
思古井誠信永遠破產

一定要佢仆街先得

「反社會人格障礙」（Antisocial personality disorder）是人格障礙的一種，他們可能給人一種口齒伶俐、有魅力（superficial charm）、人緣好的感覺，不過其實他們缺乏同理心，為求達到目的會不擇手段，甚至冷酷無情地利用別人，傷害別人後卻沒有一絲內疚感。

「反社會人格障礙」常指兒童或青春期開始，對他人權益不尊重或侵犯的廣泛模式，也就是說會喜歡操控或欺騙他人，並有暴力及違法行為。成人期的特徵則是具攻擊性、不負責任、可能會偷竊、因衝動而性濫交和濫用藥物；他們也因為缺乏耐性，所以經常無法穩定地工作，婚姻生活也鮮見美滿。

「反社會人格障礙」患者至少會出現下列3項或以上特徵：

1. 違法行為

2. 反覆說謊

3. 衝動控制不佳

4. 易怒及攻擊

5. 無視與他人安全

6. 常不負責任

7. 缺乏良心自責或罪惡感

8. 15歲前有行為品行障礙（Conduct disorder）

9. 反社會行為

花生台洗唔洗請返對家上去做一集

仲要搞到人地同屋企人反面
痴撚線有無當過人地係朋友

專登去引人屌佢
然後人地屌佢
佢又可以上網話被迫害
唔理佢又可以話人冇關心過佢

呢招真係理唔理佢都死，順手反駁埋點解佢話教會d人唔理佢

迫人屌佢，佢就可以話教會迫害佢

最後一個問題
個陣有其他人話聽講/親身經歷過離教，教會有玩過d離教者。

呢d係咪都係思古井既打手？解埋呢樣就無疑點

梁烈銘, 期待你彰顯公義呀
屌你老母臭西

應該話，證明間野唔係咁衰

疑點就無乜架啦

佢既証據源於訊息文字對話同埋所謂既離教者親身說法

今日再諗返起，教會係咪真係咁"証據確鑿"呢？

當時都係本住"耶教正仆街害人不淺"呢個理念黎做野, 仲出埋whatsapp圖, 再出埋離教人士講下野,仲唔"証據確鑿"咩
其實一直得正方冇反方
而家..

好多個post

語氣好邪惡

第一日見到個post都無入去追過 一直無乜留意 原來炒車炒咁勁
處心積慮去搞死一個人嘅人生 噁心

連屌都唔想再屌

佢醒在利用左兩登反耶撚心態

一有人找耶撚錯處，兩登仔即入局

追擊到佢收皮

局中局
一陣原來而家呢啲所謂證據都係局

唉 真係柒

等緊思古井出黎大反擊

如果個個偽善撚都咁蠢就好囉，
即刻有幾個岸貌道然嘅渣滓收皮。

我撞車撞到架車消失埋

上網都係笑下算 唔好太認真

炒車已經小事

一陣比呢d仆街利用

害到d真係無辜既人真係後悔莫及

之前呢d post又起人底又街招

宜家網上就真相大白姐

但現實生活大把人都唔知咩事

人地唔好彩就身敗名裂

仲有人派傳單去唱衰教會同個女仔，你話柒唔柒......

我覺得有份咁做過既人有責任係現實世界認錯同幫人澄清番

其實佢都幾好嘢

古仔係咪出完篇論文之後就繼續海底奇兵 ？

計中計中計中計

證明咗啦，有人放曬啲對話上嚟

唔洗理佢，打手黎

佢問果啲野都証明晒仲好似錄音機咁

睇下佢個個post都講同一句野就知，多謝推post

不誠實使用電腦做唔做得入佢?

問完又問

要做資料整合

依啲人渣黎架喎 but on9

不誠實使用電腦+緋謗

緋謗係民事
你無得告佢
不誠實就可以

之前屌過個社工同相關人物,
我係黎道歉嘅, sorry

lm

事實係高/連登一見到條友指控對象係教會就有理無理幫手屌埋一份先
有人叫佢地睇清楚啲先，就屌人係耶撚/教會打手

幫推

好彩當初食下花生就算冇炒車
如果唔係有內鬼 全世界都仲比佢呃緊

唔得，問過人不誠實使用電腦係副例嚟，就咁告告唔入，除非加多條詐騙就有可能